====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Thème développé aussi à Bruxelles où nous avons proposé ce concept de « projets d ' alliances » , où comment associer paysage , mobilité innovante , logements et espaces productifs augmentés d ' espaces publics comme principes directeurs d ' un environnement unique où l ' hybridité spatiale devient le vecteur du projet contemporain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

